# Задача
Составить список учебной группы, включающий **Х** человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.

Программа должна обладать следующим функционалом:
**Вывод виде таблице предмета и даты всех экзаменов**
